撐警嘅小商店醒吓啦

金舖俾人打劫都唔撚理 而家理黑警淨係識政治打壓咖咋
You’re nothing
你哋俾人爆舖唔好問點解冇人幫 因為黑警從來唔撚care你哋有冇事